停晚市 由7/15開始 加7 日係咩日子？

大家數下
點解要星期三先開始